今晚死獌狗贏到曼城，裸跑成條彌敦道

絕不走數！
不過贏撚到先算啦

走數死全家

留名等睇走數

lmbinc

跟

.

#2找數嘅話
上ifc祼飛
絕不走數